{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 그레이스글램핑"
    },
    "text": "KT Table TV2が設置されており、ネットフリックスと290チャンネルを見ることができます。 ビームプロジェクトを接続して使用することもできます。 グレースグランピングのすぐ前に位置し、美しい北漢江ビューを鑑賞することができ、散歩も楽しむこともできます。 次は注意事項です。 予約者以外の訪問客は絶対禁止され、個人用品の使用は禁止されています。 マナータイムは22時30分以降に苦情が発生した場合、1次的に警告し、2次的に強制退室させるので、規定を熟知して同意した予約者だけが予約ができます。 イベントとしてビームプロジェクターを無料でレンタルでき、入室は15時から退室は11時までです。 バーベキューは炭とグリルが含まれた価格で、2人は20,000ウォン、3人以上は30,000ウォンです。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合があり、個別テラスでもバーベキューが可能です。 幼児は大人基準で20,000ウォン、子供は10,000ウォン、幼児は無料で、最大人数を超えることはできません。 売店では無料でWi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、共用電子レンジが提供されます。 幼児プールと大人プールは夏期に運営されますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 営業時間は入室から20時までで、幼児は救命胴衣、水着、水泳帽を着用し、保護者が同伴しなければなりません。 幼児プールの大きさは3m x 6mで、大人プールの大きさは3m x 9mです。 売店は9時30分から21時30分まで営業しております。 現場の状況によってご利用いただけない場合があり、現場での決済が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "KTテーブルTV2は何ができますか？",
            "answer": "ネットフリックスと290チャンネルを見ることができます。また、ビームプロジェクトを接続して使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "グレースグランピングの周辺でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "美しい北漢江ビューを鑑賞したり、散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "予約者以外の訪問客は絶対禁止され、個人用品の使用も禁止されています。マナータイムは22時30分以降で、苦情があった場合は警告や強制退室の措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ビームプロジェクターはイベントとして無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。2人の場合は20,000ウォン、3人以上の場合は30,000ウォンです。ただし、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、共用電子レンジが提供されます。また、幼児プールと大人プールも夏期に運営されます（現場の状況によっては利用できない場合もあります）。"
        },
        {
            "question": "売店で何が提供されていますか？",
            "answer": "売店では無料のWi-Fiが提供されています。ただし、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "幼児プールと大人プールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "入室から20時まで営業しています。ただし、幼児は救命胴衣、水着、水泳帽を着用し、保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児プールと大人プールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "幼児プールのサイズは3m x 6m、大人プールのサイズは3m x 9mです。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "売店は9時30分から21時30分まで営業しています。ただし、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 562
    }
}